[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 08 , 魔進戰隊 29

幪面超人 Saber 第8話

魔進戰隊 煌輝者 第29話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

LM

點解我未見過既

重點後面個trailer

real time睇完08
saber真係鳩到得啖笑
不過就黎鳩到笑都笑唔出

lm

留名

Ringo arms又復活
Never give up用overlord武

螞蟻卒仔？

第一眼竟然唔覺有問題

一個係荔枝，另一個係唔知咩榴槤

Mighty action x

黑色嘅係King Durian lock seed

有主任正呀

估唔到提子仲會番黎講csm

鎧武娘應該會變身掛?

勝鬥蜜瓜

屌喇星，今集最後個死gay佬近鏡真係嚇撚死人

荔~枝~

今集都唔知煩乜撚野
土劍又係為變而變冇俾人打爆特登解變身

兄弟檔

果個位根本唔駛佢救
救乜春
呢套野真係猜眼睇等下年算

想問下今集榴槤客串左啲咩？ 冇咩特別就唔特別開黎睇喇

簡單黎講就係呢三個表情

呢四隻野笨大又搵你笨

山崎紘菜個look麻麻地....

呢兩集Saber嘅感覺就係兩邊都好似出嚟做戲hea打交咁
做戲做到咁上下主角就用新力量打爆對面嘅卒
然後兩邊就撤退返歸

尾上石化好無謂 人變劍可免則免
係叫變過既form出過一次綠幕變身後 再變個省略過程直接打

下集可以全程講神代玲花 同比劍閃變次身

我想主角再路人D，真係有關佢主線出黎得唔得。

不過下集都係期待
好鍾意大秦寺呢個角色對劍好有愛
同埋演員本身都係拉打迷

點解返到去得返二騎有傷三騎滿血復活咁濟
尾上到底係甩劍先解除定係自己解，甩劍解除其實都幾大鑊

出嚟俾人石化

榴槤喎？

未得閒睇，想知尾上係咪真係死撚咗

其實蕉唔係要留返係佢套set出時先幫手做宣傳咩

做路人甲被石化

咁唔睇喇 thx

冇死,自殺不成功,我睇完都打左個突,尾上係突然解除變身走去被石化

無底深坑
玩返DX算

無啦啦走去送頭 都唔知邊個寫 膠都廢事俾

ghost都好過saber,太多明顯唔合理情節位
而且進度太快,集集都好似飛左好多野咁
ghost除左悶、唔知班友做緊咩之外,起碼冇明顯唔合理、飛劇情問題

懷疑一開頭其實寫咗要搵13本書嘅劇情，但係太長全部cut晒

於是變左快進劇情，但無連戲。

之前訪談講過因為武肺所以頭十集劇本要寫過，所以好大機會係因為拍攝限制而cut左好多野

等聖誕後既集數 希望會好過d
宜家係玩具廣告多

飛把劍出黎變做機械人
然後人變返做把劍

拍片就應該拍曬
等出既時候用

其實後半講佢了解同伴，點打團隊戰係ok既
係前半送頭，同埋感受唔到主角煩乜，呢兩樣好出戲

原本呢章應該似係寫到聖誕第二章先出Slash同神代玲花
不過快快手完都好, 想知神代玲花係咪女拉打

哭𠹌咗

missing some head

摺蟹摺蟹

屌那星
真係超似戰隊

情節又唔合理

人變劍做乜鳩

屌你老母臭閪 , Saber 垃撚圾

利申 : 拉打迷

似係打甩左把劍就解除變身然後禁住隻野個頭唔比佢望男主就奶左野

鎧武外傳第一集幾好
明明都有毛利份，點解同saber差咁多
首片尾曲好好聽

可能本身亞瑟王係final form

通常應該係俾人打爆/死人先會變成咁
01都係肥秘書炸左先變煩膠
屌你拎左新書新力量煩乜撚野

未試過咁唔想追
真係屎到一個點

睇就唔屌得
咁呢個世界冇評論冇評分啦

on9

條友個個星期都煩撚過閪咁係到做打手

都唔知做乜鳩
仲要咁好心機打咁多野先有趣

Shocker Riders

好撚正
今次gaim出csm
所有主要角色都搵得齊返嚟咁濟
感動

之前武肺加油片都係全員回歸拍(除左坐監果個

唔係唔屌得
我都屌過
但我睇唔過眼 d人係唔係都屌
明明屌緊嗰d根本唔係問題

我用語音，輕鬆啲
好少係用打
通常出街先打字

土劍解變身石化真係冇問題?
咁你智商可能有少少問題

仲有你覺得冇問題唔係我地既問題
個個都覺得有問題得你覺得冇問題似係你有問題

sorry
可能我睇得唔清楚
佢係俾隻怪打到解變身，定係佢自己解？

如果係佢自己解就真係好撚 on9

個聲優陣容會唔會太強
内山昂輝
仲有子安

俾隻怪打甩把劍解

姐係打甩把劍就會解？
定係佢畀隻怪打到一定傷害解？
咁其實今集佢係自己解定上面嗰兩個原因？

問清楚啲先，可能真係我問題

saber 08

自己解就一定唔係架喇諗下都知
土豪把劍就係個變身器, 甩劍姐係甩腰帶咁所以解除變身
亦都可能saber個設定一甩劍就解, 話哂劍係劍士既命脈

煲煲

I am the bone of my sword......体は剣で出来ている

粉紅拉打皮套型過張情報圖

今集最尾咁拎住張相
可能邪龍唔係海堂係上代saber

邊個坐監

如果係咁Saber咪冇得大橙丸

髮型都match

博士?
好似醉酒非禮人

今次有D興趣
劇情唔似前幾集咁皮套大戰
反而有D 似TV續集咁
(OOO重逢ANKH)

又 bin c

csm 出大橙丸可以買返屋企掉

咁所以
土劍解變身石化真係冇問題?
嘅問題係咩？

幾鐘意佢個高領設計

特登俾人石化 激勵主角救自己
利申ff

不過土劍跌劍個下又真係望落似跣手多過俾人打到甩劍

saber啲劇情上落急到
好似開左幾倍速一次過睇幾集咁

把劍重得濟甩手

個細路仔都拎得起,有幾重

Building

飊返公司

zero one第八集就講不破個腦

@梁浩劫

好格硬咁煽情

救唔到就永遠係石
allin or nothing

唔好咁啦 呢個post勁多saber打手

唔好咁啦 呢個post勁多saber haters

你唔鍾意可能有其他人鍾意
係呢到decade咁撚垃圾都俾人捧上天啦

凰蓮出嚟on99

咁嘅話可能之後saber都俾人捧上天

decade依度應該係捧角色上天
唔係套戲

唔出奇，拉打做一年有多，你唔會知之後點發展
OOO播映個陣本身劇情公式，悶，十年後大家咪一樣鍾意
又好似wizard悶足五十集，最後個劇場版都令人感動

就算角色當年都係俾人屌到仆街，又冇料又串柒柒

我意思係指其他set既主角一pair拍宣傳片，明明今set個主角係橙神，蕉走黎客串做乜🤣🤣

會唔會唔使係子供檔播出，變相可以發揮既空間大左，某啲位可以寫得深入啲，從而令成個故仔合理同流暢

以前毛利同長谷川嘅劇本都好正常
唔通又係武肺影響

每一代sabre最終會變下一代邪龍

because of LOVE

眼唔過眼憑咩

睇

咁講facebook有好多人真係亂屌
有啲人連似戰隊都屌，先唔覺我覺得唔似
就算似 其實都唔係咩缺點
不過戰隊可能仲好睇

但係基本上其他嘢都係抵屌啦

憑咩?
要攞 Cert ??
點申請 ?

首先需要一個要你出頭嘅人/事

ummm
saber? 身為認真睇嘅觀眾見到有人有誤解 , 想 Point out ?

上年就多啫 今年數嚟數去一隻手都數哂啦
雖則我覺得係死忠多過打手 要做打手去玩具post仲好啦 啲shf咁好炒 要吹捧仲易過套劇

認真睇會問：佢係俾隻怪打到解變身，定係佢自己解？
真係好認真
佢本身又不會知登連留言，又不會不開心，你可以點去睇唔過眼啊，越俎代庖

老老豆豆haters多好多
每個星期都要入來屌兩句

準撚過大姨媽，咁惡睇又要集集追集集屌
我係佢就閉關一年等新拉打...

上年唔計商戰同isu送頭我真心覺得好睇
但saber睇左5集之後真係放棄左

又俾人話haters架喇
呢個post好多saber haters 除左嗰個

我欣賞你直接棄
唔睇同haters係兩樣野來

屌你老味
我梗知個答案係咩 la

你唔係當我真唔知 ar ma , 唔知嗰 d 係屌嘅人 wor ching

你D口吻同D藍絲叫人唔中意香港就移民真係好撚似

吓 咁我又唔覺呢度多盲反喎
仲留得係post都係拉打死忠嚟啦 邊有人想睇一年垃圾劇㗎
因為有ghost嘅前提大家屌住嚟睇都好正常
至少saber比起第一集有好轉呢度都會讚
但係detail位依然唔掂 咁keep住屌有咩問題?

有對比下 好明顯FB個啲無根據地亂屌先係hater啦

都幾勁喎 除咗自己搵資料之外重做埋軍師

上年節奏控制得好已經差好遠 起碼你睇個刻可以好輕鬆
唔似saber你睇緊主角群 諗緊佢做咩時候 畫面已經轉咗去另一條線度

係
近依幾個 post 我都搞到好嘈
都知大家不滿

但次次個個禮拜成班人就響度屌
屌係屌二拉師父用三本死 , 土劍解變身 , 風劍好 gay
次次都係屌 d 根本唔係咁嘅嘢
同你哋講返唔係咁 , 就屌返我
唔好咁癲 la chings

我明 saber 一開始畀人嘅觀感就已經好差
ghost嘅編劇，個樣，之後又有男主角食煙，好多好多
但唔係要不停搵啲無關痛癢，或者根本唔係真嘅嘢嚟屌 ar ma

當然我冇可能阻止 d 人鳩屌 , 但我諗我都可以屌 d 人鳩屌 ge

得你覺得屌既野根本唔係咁

「sorry
可能我睇得唔清楚
佢係俾隻怪打到解變身，定係佢自己解？」
精神分裂，好驚

爆粗真係好型又有point
你話知咪知law
大家有眼睇

大佬
唔係我覺得

"根本" 唔係覺出嚟 ga ching
😪

大家有眼睇 ?

明白了 即係二拉師父根本唔係用三本都照死

???

點撚止，我直頭叫撚哂身邊d人過大灣區生活又同你講

NEVER GONNA GIVE YOU UP

你已成功應用
「黃啱藍錯」能力
無敵了

我自己係集集睇集集希望佢變得好睇
但除咗主角三拉交心嗰集
其他至今都唔太掂
好似做咗好多嘢但感染力欠奉

係啦，無啦啦又搬顏色來講

關 e 條友咩事 ?
佢d廣告都可以算係「強迫」
但 Saber 完全唔係強迫 lor

但句嘢係啱嘅

Um

gaim外傳幾好睇

exactly
五條友加女主集集分開唔同線
打完返歸交代下就算
唔足角色之間嘅交流 , 自然去到d煽情位都煽唔到(我)情

其實唔同主角各有主線係唔錯，但表達問題囉。
所以仲可以繼續睇

其實大家唔洗咗勞氣

始終每個人見解唔同 一首歌唔同人聽都有唔同感覺 一套戲唔同人睇都有唔同見解

無可否認saber啲剪接同安排亂到狗彩，但對比初頭的確係睇得無咁辛苦

當然都係會屌，因為如果咁都收貨覺得滿意 某程度你個人係無追求 我都想佢百屌成材 唔想佢浪費咗圓桌騎士呢啲咁好發揮嘅題材

Saber咁keep住落去應該可以做史上節奏最快的拉打

要嘈交去第二度 唔該

討論區就係比大家傾下評價套野, 傾得有point既話唔介意逐點討論
支持就話人打手, 插佢就話hater, 咁呢個post廢左佢都得啦, 每集貼下幾張女角丁圖算啦

同埋唔好為嘈交而嘈

真 下下起晒鋼 好似一定要人認同自己個觀點咁

Quit 囉

真係頂唔撚順, 飛乳真懶係正氣正經個樣好撚難頂 下集大秦寺真主角FEEL

今集下半part其實可以接受
但上半集真係睇唔明飛羽真迷惘d乜

又嚟gta

主角終於諗通咗,駛鬼理咩阿瑟王,
以後帶班兄弟去砍友砍贏人咪得,駛咩理咁多

呢個正

要對應返下半講合作同團體行動
應該係俾呢句說話影響 以為只係自己責任

我睇個下都r哂頭 無啦啦嬲爆爆咁同Calibur打
係睇完追下post先醒起

外傳好睇過saber 好撚多

點解睇落好過saber D CG fight幾廿倍

就依家有嘅材料睇，最正路第一章應該係關於敵我兩方爭書去avalon，之後完喺主角拎強化form亞瑟王
之後因為武肺要重寫頭十幾集，但有咩原因要寫到咁趕？

係對稱造型！

主角嘅三本同色真係唔靚

dragon me

邪王龍 個名好霸氣

三冊得水流靚，其他好俗氣

真心一問
有冇人覺得劍閃靚

完全分唔到啲大陸譯名
個個都有個劍字

Ppap 都會變身

個人覺得除左Saber同劍斬，其他幾個都算靚

有冇人知隻shf black有得訂未

菲利普做炭仔？

我究竟睇緊啲乜

老實講，咁既陣容係超豪華

有錢任性

寶生永夢扮細膽

炎柱係fourze

calibur本書諗起呢個改造

source？

好中二

其實唔對稱仲有特色

第一眼以為戰隊新form

會變害怕2.0

早兩年我有諗過警察戰隊個黑人上司會唔會變身，可惜無

我以為又有新拉打

好亂呀

saber係咪趕住去死?
啲劇情急撚到咁
真係想依套野可以被腰斬

本空白書原來就係咖哩棒本 邪王龍

去異世界個幾本書迫害龍太

理解唔到點解攞完亞瑟力量會懷疑自己得唔得到認可，用三冊又唔見佢咁 攞到腰帶既時候又唔見佢咁

定係因為攞亞瑟既時候有人質疑佢就猶豫 攞腰帶既時候冇人質疑佢就唔猶豫

封神演義
猴子與螃蟹
斗笠地藏
龜兔賽跑
竹取物語
一寸法師
桃太郎
浦島太郎
金太郞

大部分都係日本故事
長頸鹿個個係咩故事

玩具反斗城隻長頸鹿

鎧武外傳已經有第一集睇?

有

好似冇現實相對應既故事

今次會點送裝畀人唔好好似evol咁

威脅 一切都係威脅

綠拉真係唔使係又笑唔係又笑
明明三子眼神認真準備變身一戰
你咁既樣搞到我咩大戰氣氛都無晒
要SHOW自信表情嘴角輕輕一笑已經夠

01中段都悶好彩仲有不破線
SABER就主力睇水拉同雷拉條線
希望工匠線都吸引
不過咁快做FRIEND底中段我估會內戰

下集有貴虎

我淨係覺得劍閃好似人形爆炸糖

係，明明自己友石化左，要去救佢先打，仲有乜9好笑

最想睇蘇流線

其餘三個表情嚴肅為救同伴嬲到震
係佢條撚屌仲要係到笑
日本仔啲品味

Another鄧兆尊係霞柱

菲利普下面係咪砂糖?

劍斬應該係戰鬥狂
叛變味重

想問有冇人知 / 有鎧武全套 ?
上網搵到嗰 d 620p.......... 矇到睇得勁辛苦

同埋有冇人知鎧武外傳小說網上面邊度有得睇 ?
或者買都ok , 但係都唔知邊度可以買到

小説信和好似有

thanks so much
會去搵搵

面盲症既我認都認唔到

似dragon me 多啲

Zi-o個Twitter 到底做咩？又撚狗？

咁啦，除非你鎖定某個巴打絲打言論內容，又發現佢哋發言內容唔合理，為屌而屌。咁佢哋就真係 haters 喇。
但如果發言係有合理內容，又曾經付出時間心機去睇完一集先再評論。咁就唔係 haters 喇。
言之有物嘅負評 =/= haters 啫

//屌係屌二拉師父用三本死 , 土劍解變身 , 風劍好 gay
次次都係屌 d 根本唔係咁嘅嘢//

你好似講到好似個個負評都係呢一類咁
剪接/刪減內容引致混亂 (係集集都冇改善嘅通病)
拉打群極速進化/克服負作用 (唔好又講套套拉打都係咁。實然非應然。)
呢度係討論區，你可以討論人哋論點唔合理，但唔可以一句就 ‘個個都屌’ 去抹煞其他言之有物嘅負評。
再者，人哋棄唔棄番係個人自由。人哋有付出時間心機去睇，有負評，更應該尊重。

個樣似神龍劍童

隻色好撚型

屌那星

屌 今年魔進重好睇係咩事

Magenta~~~~

奧拉丁王 >>> 亞瑟王
同魔進紅同步個下幾正

btw 國王隻冇腳雀仔 打完轉個頭就走咗去 唔返去見下個女

戰隊年年都唔差 係唔知點解無咩人氣

鎧武外傳EP1得10分鐘
EP2應該都差唔多
唔夠喉呀頂你

我估都係同brain一樣製作方式但預算比上次多少少

但個女經理人好

騎士girl 終於有份出演

個女經理人似係黑幕
同埋把聲有啲唔襯佢外表

Rider girl 入面邊個?

Fourze個陣都有客串過，今次特登搵鎧武擔當做都算彩蛋

鷲見友美 代表騎士係鎧武

今套好過上一套

有返前兩集外傳長度就好
新form有4個（密瓜都當啦）
劇情都有唔少可以發揮多啲嘅空間
整到3、40分鐘應該都唔會話好拖
雖然我知搵得返3個返嚟已經好好
但私心想起碼有多一兩句講光實同zack佢哋過成點

希望依個外傳其實係前導
遲d會繼續有

有po嘢咩

個簡介個到又改左之前已經無啦啦改過一次

好似出小說呀麻

Build個本仲未出到有咁快？
但更新左兩次都冇確實消息

無無聊聊發現腦魔同幪面超人有d似

印像中係今期Figure王公佈咗
即係真骨Black封面嗰本

伊甸絕滅key！

隻game見到有人直播

好正

官方自己出

回憶

之前like過果幾個都版權del哂

冇劍op2首element歌同畫面都好鐘意

整得幾有心機 玩緊 有返以前拉打game 嘅feel
但同其他題材同期game 比就一定係差
但好過之前嗰d 拉打亂鬥game

劍無op2嘅

個小朋友笑到劍斬咁

因為戰隊比較公式化變化唔大，就算好睇唔好睇討論度都唔高。拉打雖然可以去到好爛如時王，但都好有討論性。

Saber 可唔可以咁樣攻擊 ? ? ?

估唔到d 配音意外高質
菲利浦嗰個配得返當年嗰個多疑心 會對d 鳩嘢有興趣嘅菲利浦
中意w 同 ooo 真係可以買
超多情懷嘢一開始已經嚟料

唔知佢之後會唔會有hard
呢加得normal 雖然都幾易吓
但玩完美閃避幾好玩

ooo uva智力正常發揮

出左？

出咗! 劇情向

如果唔介意佢哋賣弄情懷嘅真係絕對玩得過

編劇唔知係邊個 但一定唔係三條陸啦
睇Art Collection 劇場版AtoZ 嘅板本浩一負責W嗰部份

我仲未爆機
暫時感覺 W同OOO嘅劇情比較有心機
為咗Zero 1 就唔太抵
見Zero 1入面其他角色好似都冇份
但W連亞樹子都有好少嘅戲份

遊戲方面解謎好兒童向 完全唔係咩解謎 唔洗諗
俾小朋友去玩 勁易入口...
成人應該好悶

動作還原度唔錯 但係要慣用衝刺/跳/閃 如果唔係d角色動作都幾生硬

一陣去望望先

D劇情會令人會心一笑
有種睇班老朋友長大嘅FEEL

睇到人講呢隻係紀念W同OOO 十周年嘅作品

本身以為換哂聲優去做好鳩

雖然請唔起/請唔返菅田將暉
但班聲優有盡力去做返個角色

小心唔好買錯日文
日版得日文同英文

我係eshop買 , 廢事買錯寶源

有中文？

有
小心唔好買錯

遊戲系統打得爽唔爽

搵菅田仲死
佢配套煙花啲戲垃圾到記成世
聲優配音功力好，效果反而仲好

雖然畫質唔靚，但其實啲動作勁爽勁流暢，打擊感好好
個個mode都有自己特色，唔會悶

其實故事唔算好突出，只係老土嘢，
不過都算穩穩陣陣，好有劇場feel
整體黎講都好睇

係
例如CJ 二段跳跳遠D
HJ唔怕火

OOO combo各有特殊功用

新combo有冇啲咩特別劇情？

聽日saber停播

巴打買實體定數位版？邊度買平啲

實體平啲

不過建議收二手，
雖然好玩，但又真係唔值原價買

啱啱出咁快有二手

已經見到有人爆機後放300

點樣好玩又唔值原價

Bandai game從來都唔值四百幾蚊
好玩但唔襟玩
十五個鐘左右爆，正常又唔會玩2週

300入得過喎

聽日好似停播

所以依兩日圓谷威曬

Cross-z Magma

高橋文哉套一劇一集演哂zero one ark one兩個性格 好出色

佐藤健表示:兩個性格濕濕碎啦

搵個ace級嚟比 佐藤太出色了

woz表示 : 我都演過三個性格啦

今年圓谷真係屌打財團B
Z全方位壓制

今集睇到哇哇聲

係咪搞錯咗少少野

[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 09 , 魔進戰隊 30

唔記得咗停播
下星期先推返新post sor

鎧武外傳驚喜Cast

玩具銷量唔係
但拍攝手法、分鏡、特效、劇情係
技術上既野係贏九條街

財團B係Bandai喎

今年Z玩具銷量我估按年升三倍都有份，但同拉打比應該仲有一大段距離。你睇下B社幾落力出SHF/DX就知，難得有人買，當然要賺到盡。

哦你想講東映 明

唔計其他 淨係首op都贏幾條街
雖然仲未接受到delta rise claw造型

有冇link

同埋超人比拉打少一半集數，可以賣嘅玩具都少左，年年都要靠出前輩道具拉下業績

疑似同Decade相關嘅新網劇
但係點解要搞到成個恐怖片宣傳咁

因為琴日HALLOWEEN

喺youtube睇完套超級皮套大戰之後無啦啦彈隻小丑出嚟
俾佢嚇撚死

驚嚇得過saber綠髮阿叔？

呢件唔係驚嚇 係厭惡
見到佢就想打爆個mon嗰種

唔係講笑 今集Ace返嚟好撚正

Z首OP直頭想DOWNLOAD黎聽

首歌真係好燃 中間この地球を守りたい嗰part開始好撚好聽

財團B係bandai喎
三大啲玩具都係經佢出同由佢賣
圓谷點屌打呀等分錢做制作就有

其實你想講東映咋吓嘩

講錯囉

好鍾意佢個主角成人orz! 好有正氣

日

點睇得出係decade
冇開聲聽

有一幕個背景右下角有門矢士三個字

你上網搵人地D cap圖
佢閃左一秒你未必睇得切

屙屎！

有冇講過勝鬥蜜瓜點黎

前面有人post過
開圖片mode搵啦

舞台劇斬月外傳有講

亞視

鎧武外傳好好睇勝哄蜜瓜都好型

鎧武外傳咁就完左

FBI

咪撚好似gaim依家外傳咁短啊
最好可以好似amazons 咁拍一季

白倉真係好勁
有白倉無窮人

Z變身器啲音效幾正
讀名好好聽

啲種方式反而易拍,你肯燒錢拍廿幾集收工就得,
你01由商戰開始cut曬佢,
剩係要前面,再執靚啲劇情,唔好眼高手低走去探討咁多嘢
必要時放埋劇場版高速戰落去boss戰到
01就會變咗拉打既Z
睇超人post講Z係當開山作咁拍
其實01原本就係要做到啲個效果,令和開山作
不過就係咁花時間講埋啲無畏嘢,
如果16集之後就武肺腰斬咗就最好

諗起有類av係著住呢套衫屌

搵井上黎寫番套狗血劇都唔錯

有無巴打有睇龍我套BL新劇

特報！《小說 幪面超人Zi-O》終於要啟動！
這個也久等了！《小說 幪面超人Zi-O》也要啟動了。作者是相信大家都能夠接受的那個人！銳意執筆中，現在請給予一點時間。來年春季發售預定！

ok喎

笑死，build個本屙左兩年都未出已經俾斬月同零諾斯搶閘，宜家zio又出

Btw我覺得twitter更新係因為decade rider time

獨立搞唔好當RiderTime啦

要求DCD獨立

【今日壽星】
今天是「Mr.平成騎士」高岩成二的52歲(1968/11/3)生日！
參與作品為《假面騎士系列》、《超級戰隊系列》
適逢高岩成二的52歲生日以及出道35周年，由高岩利惠（高岩成二的妻子，同為皮套/動作演員）作為代表的Team.T.A.W（Takaiwa Action Widen）將為他舉辦一個名為「高岩祭」的線上直播活動。據高岩成二所說，這是他人生初次嘗試的企劃，活動內容除了與粉絲交流、動作表演等還會有由高岩成二主演的電影。有興趣的朋友可以到「高岩祭」Twitter查看詳細內容。

做咩死女人

而家live 緊

恭喜發財

大哥好似冇咩點變過

兩姊妹都係

二佬蒼桑左
大家姐就好明顯老左 (樣都變埋)
二家姐就好少少
細佬同老師都冇乜點大變

媽之媽之 媽之囉

屌竟然擺返一樣 好正

手機wifi又一領域

原來做咗老師 仲教咗個拉打出嚟

係手機影相 用wifi領域又一領域

有個靚仔阿sir生活點過

From仮面迷因

屌隻新game卡左係kazari果關

今天是谷口賢志(鷹山仁)的生日

gaim外傳真係到喉唔到肺

exactly
條女話仲未完
希望可以有更多外傳
我要光實啊屌你